# Домашнее задание к лекции «Редакторы: обзор эффективных для Ozon»

В качестве результата сделайте pull реквест в gitlab.

**Важно**: если у вас что-то не получается, то не стесняйтесь задавать вопросы в Slack

# Задание
Web сервер, сделанный в рамках [практического задания](https://git.ozon.dev/vserdyukov/ide-lection/-/tree/master/practice), нужно превратить в REST API:
1. Запросы передаются в виде JSON
2. Реализованы все публичные хендлеры описанные ниже
3. Данные о запрошенных ip адресах сохраняются в персистентное хранилище (локальном файле). При перезапуске приложения они не должны теряться
4. **[необязательно]** использовать для хранения Postgres или другую СУБД. Достаточно SQLite или обычного JSON файла

## /set-access-time (POST)
Этот хендлер устанавливает текущее время как последнее известное время доступа с этого ip к сервису. В ответе должен быть http code = 200 OK

## /get-first-access-time (GET)
Этот хендлер возвращает первое известное время доступа к сервису с текущего ip адреса. Если это первый запрос - то время этого запроса.

При этом информация об этом запросе сохраняется аналогично методу **/set-access-time**

## /check-access-time (POST)
Проверяет в какое время был доступ к сервису с ip адреса указанного в запросе. Если этот ip не сохранен и запрашивается впервые - в ответе должна быть ошибка вида
```json
{
    "error":"no info about this [ip]"  // вместо [ip] адрес с которого пришел запрос
}
```
При этом информация об этом запросе сохраняется аналогично методу **/set-access-time**

## Условия
1. Структура проекта должна соответствовать рекомендациям из лекции
2. Описание структур JSON запросов / ответов должно быть в **/pkg**
3. Выполненное задание принимается до **4 июля 23:59**

**Важно**: обратите внимание на работу с **Context** и **ошибками**

## Полезные ссылки
1. Standard Go Project Layout https://github.com/golang-standards/project-layout 
2. Package json https://golang.org/pkg/encoding/json/
3. Package http https://golang.org/pkg/net/http/
4. Creating a simple “Hello World!” HTTP Server in Go https://medium.com/rungo/creating-a-simple-hello-world-http-server-in-go-31c7fd70466e
5. Package context https://golang.org/pkg/context/
